點解香港人咁反對偶像派歌手

我聽開偶像派都唔會笑你地聽實力派啦

我聽開mamamoo會笑人聽twice

我又聽mamamoo又聽twice

你係咪中立騎墻派

我只係一個普通嘅Kpop樂迷

因為好多香港人都係柒樣 唔滿意人地靚過佢

有睇KPOP D MV, 同D女,

用黎睇既, 睇返香港D唱跳,會好似睇住隔離屋個小朋友係幼稚園上台表現魔術咁, 點都要拍下手掌既